กล่าวว่า
กำลังเริ่มขยายการโฆษณาบนสมาร์ททีวีให้มากขึ้น
ก็ยังมี
จากปัจจุบันที่อยู่ในสหรัฐ
ตอนนี้
ต้องสมัครสมาชิก
ที่ปัจจุบันใช้ในสมาร์ททีวีจะเป็นรูปแบบ
ที่มา
ที่เริ่มการโฆษณาบนสมาร์ททีวีไปแล้วเช่นกัน
นั้นเห็นว่าธุรกิจโทรทัศน์ของตัวเองนั้นมีกำไรที่ลดลงตั้งแต่ช่วงที่ทีวีแบบความละเอียดสูงเริ่มเป็นที่นิยม
บนเมนูบาร์ของสมาร์ททีวี
มีรายงานจากสำนักข่าว
รวมถึงเตรียมจะออกซอฟต์แวร์อัพเดตสำหรับสมาร์ททีวีรุ่นเก่า
เตรียมขยายโฆษณาบนสมาร์ททีวีให้ครอบคลุมอีกหลายประเทศและสมาร์ททีวีรุ่นเก่า
และ
โฆษณาของ
โดยนอกจาก
โดยรายงานกล่าวว่า
ให้รองรับการโฆษณาเหล่านี้ด้วย
ให้เข้าไปยังยุโรป
Journal
Journal
LG
Panasonic
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Street
Street
The
Verge
Wall
Wall
interactive
